正常嘅男仔可唔可以主動啲搵我

好想要男朋友啊

TG?

Tg

過一排又情人節

Tg 💋

口說要正常 心諗要靚仔
唔係第一次見

我要現實中嘅男仔 not tg

係咪你唔正常呀？

上黎大把金鐘連登仔等住溝你

我啲fd又要係咁放閃

Lm

好少人係完全正常

醫生話我正常

我逢星期一至五1點會喺維園草地鳩坐
隨時搵我
不過食完lunch一條友坐草地都唔慌正常

放心wo，而家ai未有先進到黎forum撩水wor。你留個tg，即刻幾千幾百個現實既男user黎搵你wor

你做主動唔得架?

你樣點先？中上？

豬閪冇人揾都正常

我都想搵個會行下山，活潑既女仔。。唔想用交友app...

其實我純粹係到叫下 現實遇到先算

點解你又唔可以主動啲 自己幸福唔值得自己去主動？
你對待你嘅幸福咩都咁被動嘅話 你人生真係過得好奢侈

整容又嫌人造人